公司生意唔好

最近老細話生意唔好，我心諗關我叉事

想你共渡時艱呀！

準備cut 人啊，睇路啦

即刻叫你撐警察

你來個順水推周 曠工話去撐警察

睇佢點拆